莫道你在選擇人 人亦能選擇你

調返轉
莫道人在選擇你 你亦能選擇人

你地覺得點

誰偷偷留下正皮

我

忠實fans

無錯

咁早就頹

on9完未

死果日先完

收嗲啦

一陣同佢食飯 好驚

sor

唔好去

都要解決 可能係分手飯

快d死

應該都就快 記得叫雨仔拜我

你覺得佢會咩

真係好 之前分手佢連見都唔肯見

佢忙食女

講清楚大家都好過呀
起碼比我知佢都想分開

愛恨有盡時 即管參透。。。

你死左=少個人阻住佢

屌鳩你樓豬 搞到我咁早都頹埋

唉

好撚正能量喎調轉左之後

撚阻到佢咩 我咁7